開始有建築公司想請國泰班空少入地盤做工人

某幾間大型地盤公司準備出post
其實點解班空少唔試下做地盤？

700 日工朝八晚六

有咩問題 馬死落地行

好慘

無嘢嘅，叫佢哋做企鵝。
嘢就唔會教㗎勒，得閒屌吓佢兩撚

日日響地盤度打樁

請空少入去幫手改善地盤工作環境
為地盤工作者提供餐飲服務
良心公司